浸信會選舉:抗爭手足成功連任會長!!

羅慶才曾促成浸信會發出反送中聲明、多次為社會發聲!

羅慶才牧師得票逾八百連任浸聯會會長 六人團隊全體當選
By 門徒媒體 -2020-05-0106

香港浸信會聯會今早舉行常務委員會換屆選舉，競逐連任會長、去年發表反修例聲明的羅慶才牧師團隊，全數當選。現任會長羅慶才牧師以超過八百票當選連任，但親建制的張啟明牧師接近七百票搶灘擔任第三副會長。

(門徒事工急需事奉人手，閱讀下文前，煩請先進入，登記您可以事奉的崗位，多謝合作！)
香港浸信會聯會常務委員會換屆選舉今天早上舉行，時間由早上9時至下午1時半，地點是九龍城浸信會。選舉結果如下：
羅慶才牧師團隊得票：
候選會長：羅慶才牧師（現任會長、牛池灣竹園潮語浸信會主任牧師）(860票)
候選副會長：林海盛牧師（現任副會長、西區浸信教會顧問牧師）(902票)
候選書記：李慶汕弟兄（現任書記、大學浸信會執事）(868票)
候選副書記：何家倫牧師（尖沙咀國語浸信會義務牧師）(798票)
候選司庫：黃匡平弟兄（現任核數、愛群道浸信會事工幹事）(801票)
候選核數：李秋雄牧師（牛頭角浸信會主任牧師）(747票)

朱活平牧師團隊得票：
候選會長：朱活平牧師（大埔浸信會退休主任牧師、浸聯會前總幹事）(613票)
候選副會長：張啟明牧師（鑽石山浸信會義務牧師）(682票)
候選副會長：梁傑晃弟兄（堅尼地城浸信教會執事）(606票)
候選書記：何鏡明弟兄（九龍城浸信會執事、前浸信會沙田圍呂明才小學校董）(583票)
候選副書記：陳志威弟兄（深水埗浸信會執事）(631票)
候選司庫：葉耀昌弟兄（九龍城浸信會社關部部長）(635票)
候選核數：曾家石弟兄（大埔浸信會執事、前浸信會沙田圍呂明才小學校監）(697票)

其他團隊得票：
候選副會長：陳培輝牧師（現任副會長、觀塘國語浸信會主任牧師）(754票)
候選副會長：張秀明牧師（九龍國語浸信會主任牧師）(487票)

羅慶才牧師六人團隊全體當選，林海盛牧師成為第一副會長。另外，親建制朱活平團隊僅張啟明牧師成第三副會長外，全部落選。陳培輝牧師則當選成為第二副會長。

(歡迎轉載報導，請註明出自基督教《門徒媒體》)

請支持《門徒媒體》事工化計劃：
轉數快：6323638
Payme：62544036
好易俾：62544036

—————————-
拒絕盲目跟從、堅持聖經公義！

羅慶才連任
但親建制的張啟明牧師接近七百票搶灘擔任第三副會長

推上去 賀賀佢

推good news

可喜可賀

推

恭喜！！！

耶撚好波

多謝

係教徒

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

god bless hong kong

push

手足好野，唔知科大壇野搞成點

票數差距唔大 內部都幾藍下

都好波

浸大！

教會好重要

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

弟兄好波

浸聯會都算係咁